ليفربول إلى نهائي كأس الرابطة الإنكليزية
 بلغ فريق ليفربول نهائي مسابقة كأس الرابطة الإنكليزية لكرة القدم على حساب ضيفه ستوك سيتي بفوزه عليه بركلات الترجيح في لقاء الإياب الذي جمعهما الثلاثاء يناير كانون الثاني وأحرز المهاجم النمساوي ماركو ارناوتوفيتش هدف السبق لستوك سيتي في الدقيقة الأخيرة من زمن الشوط الأول وهي ذات النتيجة التي آلت إليها مباراة الذهاب وانتهى الشوطان الإضافيان اللذين لجأ إليهما الفريقان بالتعادل السلبي لذا احتكما إلى ركلات الترجيح التي ابتسمت لفريق الريدز في ملعبه انفيلد وسيكون ليفربول بقيادة مدربه الألماني يورغن كلوب في النهائي بانتظار الفائز من مواجهة مانشستر سيتي وضيفه إيفرتون الذي فاز على السيتي بهدفين مقابل هدف واحد في مباراة الذهاب في السادس من الشهر الجاري على ملعبه غوديسون بارك  